咪撚留係夏慤道

你哋係咪癡撚咗線
又留戀夏慤道
之前瀨過兩次野
嗰度有晒水馬
啲狗一早預咗你會黎
仲留喺度做乜撚
又等俾人拉係咪？

推

又話唔打陣地戰做乜鳩
而家留係夏愨道

快啲走啦
屌你老母

去現場講

push

講撚左啦
佢哋仲留係到

又黎情義結

佢哋痴撚線㗎

入緊去叫人走

啱哂水炮車俾人試新武器

返銅鑼灣聽演唱會喇

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

九月仲有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

Push

又唔係衝，留下坐下都唔得？去其他地方有用？

返銅鑼灣啦

你唔衝
d狗衝呀嗎on9

可以去啲少狗既地方坐

你班友無gear係累死前線架咋

去其他地方坐唔得？留起到又有咩用？

有gear都唔留喺度啦
你係咪戇鳩嫁

推
唔好送頭

好多和理非鍾情果邊

勇武都有

走啦，大把鬼

快啲走

流水式呀

行完街好走啦 唔好守政總警總！
留力聽日去機場呀 今日唔係Endgame!

要邊？

我講撚左啦
屌你老母

Pish

弱智何其多，明日復明日

keep住行

唔好戀戰！

叫轉場
TOMMY 等緊大家JOIN 演唱會

又散水撚
有事自然走會走

利申 現場

走呀！我叫你地走呀！

走啊
我掉晒你哋老母啊

今晚早啲訓
聽日仲要出機場

尊重前線
但唔好戀戰
無謂送頭

相信前綫
撚完好走

橋底出黑旗

我屌你老母啊
打撚左兩次
兩次都輸
你仲諗住打
打都唔撚係喺嗰度打啦係咪啊

唉 我盡左力

說好的831 PM呢

坐你老母
你知唔知點解次次都無人走

就係因為前線勇武要保護你哋
等你哋走佢哋先走得
你老母你又坐坐坐
最後幾百人幾千人就陪你留撚咗喺道等狗到

有事走太遲
見到警來 已太遲

點解要等有事
有事嘅意思係咪有人送咗頭先叫有事

坐左幾耐呀？
而家班狗一黎就圍+速龍
有事先走邊走得切

大家幫手推

走啊
唔走就係鬼

今日和理非話事

坐前線有用既話早就撤回左
依家要長跑唔係短跑，唔好搞到其他和理非為左保護你/陪你而搞到佢地比狗咬

之前都講過有大量cam

TG

走啦
我屌埋你老豆

我留守夏懿道

你地走

612 721 811 824 825

要打去其他地方打，金鐘地型太閪

唔好死守，be water啊大家

佢玩防陣

走啦

金鐘仲有人行緊

看叫你走呀

北角有狗車請小心

出tg了

唔好打陣地戰

落現場啦
係連登冇用

最緊要是鬥長命！

黑旗

Diu,咁多人都放tg
唔好留阿,好多和理非一家大細係度

我屌你老母啊
我依家就係現場
準備屌你老母

走呀，你地唔走又要煩到勇武比時間空間你地走架啦

中聯辦又係咁講
不如你講下有邊到佢係冇預我地過嚟

有撚用咩

Now話放咗tg

戀戰

快啲走啦

我都覺，今日行完街就要走

走呀

推。購物日

我而家即刻屌你老母
今日和理飛唔撚得嘅
次兩次都要世界大戰嘅

持久戰呀！起碼到1/10，今日唔係end game! 唔好入西環送頭，冇地鐵呀！

走喇 唔好搞

走la聽日之後仲有大把活動

其實真係有老有嫰仲行咁

記住不被捕就得
其餘留比前線決定

走呀, 走呀

次次都死守俾狗中出

衝獲黎睇下

《勿中計》勇武手足應承我 唔好打西環陣地戰

搏拉

架直升機。。。會唔會係上面放彈

次兩次有人俾人拉
就話檢討
檢撚完討
又俾人拉
係咪玩鳩我

快啲走！！！留力聽日！！！

走啦 流水式

又鬼

一齊去現場講

同意樓主

尊重前線啦

為咗保護前線，本身唔打算撚狗嘅請盡快返灣仔老銅，免做前線負擔，等前線隨水般容易散

唔知前線點？
希望大家可以唸清楚
聽日聽日需要你地

去行街咋, 坐夏慤道做乜

個個見到人多以為冇事，你唔走佢唔走，黑警一衝大家塞死

好撚煩 人地前線識諗咖啦 你地去現場屌人要撤走囉 冷氣師

唉係咪戇鳩

比和理非攰坐下都唔得

你唔通覺得班狗會喺而家出嚟？

留又唔係打 屌你留哂係到等佢放tg 話撚左港島無限loop

成班冷氣師 屌9人戀戰 含撚啦

上環識U turn, 政總唔U turn?

依家周圍封路好難入到去
新界塞車塞左個幾鐘

會，絕對會

不被捕
無限量支持前線

咁你係邊

呢啲情意結就係戇鳩

其實應該係要衝先留？

你咪撚戇鳩啦

玩左咁多次都唔知係夜晚先捉人？

我屌晒你全家
你老母就係冷氣軍師
我而家喺現場
啲傻閪又唔撚走

出撚左tg喇老細
攰入商場坐或者返屋企抖啦
講左今日行街架嘛

i mean黑衫衝，如果無呢個打算不如行

速龍企晒喺水馬後面，準備出，仲唔走搏乜

唔好用個鬼字
各位手足 be water ar

點解唔走
仲要留力等三罷
三罷先係重點

咁都叫情意結？

你係咪誤會左乜嘢？

推啊
留力 十月一

快啲走呀

出左煙仲未走 行街only

真春袋在機場

應該係

推 走啦
不受傷不被捕

Pish!!!

係咪又今晚endgame阿?聽日唔玩喇?
唔係就唔好留繼shopping la

根本佢先係係屋企嘆緊冷氣個個

出咗了
點
今日啲人頭係咪你負責

返銅鑼灣la 求下你地，既然無不反對通知書咪行下街聽下live , 有咁多方法撚到狗點解要揀個最伏個條路，既然唔衝就應該一路行，停係到真係完全冇著數，要退時後排實頂死曬，前排手足又變送頭

又話be water, 又要守， 究竟點解？

西環同柴灣黑警落緊金鐘，小心！

一直到十月一日仲有排玩

已經拉左好 多， 律師 都疲於奔命
大家不被捕 好嗎

夜晚唔走就真係戇鳩

而家咪比理非飛坐吓囉

唔好小小野都為屌而屌

到真係撤退嘅時候冇人會阻住你走

走啦各位不被捕

唔通你叫人哋留喺商場嗌口號支持你？

今晚去立法會野餐

走呀。今日唔係end game呀

行街啦，智取呀

1/10 又講返同樣說話

推
不可停留
你留佢又留

點都好，不被捕

推推推！
推撚爆！
求走啊！

be water 呀

我屌你地班仆街
啱啱仲有啲戇鳩
話一齊去金鐘打
我打你老母
走唔撚得嘅
一撚定要打嘅

坐下夏愨道都要屌

又唔係唔走

而家先5:00

到底有咩好屌

講明入夜散，唔好被人帶停留

其實夏愨道真係戇鳩， 守龍和都好過守夏愨道

銅鑼灣到上環中醫去邊咪去邊囉
今日出得嚟行預咗承受風險
風險有高有低自己揀路地點

有大聲公嘅去叫人走！！！！！

金鐘放咗好多催淚彈同埋開咗槍

西灣河有大量狗車出擊就係喺西灣河水警基地嗰度

屋企要人！！唔好留守等比狗拉呀！！

.

5 點 不開槍 不放彈 不拉人 嗎
人多 1 個鐘 都散唔到

用埋腳幫你推

你哋其實係咪誤會咗乜嘢？

由始至終冇人話要守

坐低抖下都唔得

係啊！去銅鑼灣啦！

咪中計呀

呢個根本死位嚟, 屯晒重兵, 圍捕又走唔切, 冇內街比你走位, 我寧願你係銅鑼灣守啦

與其叫人散 不如尊重前線 推有用嘅資訊比佢地啦

現場搵人 叫班 人 走 唔該

快走

不是前線不要多事

水炮車

金鐘直播
有黑警係天台射TG

走呀
我係勇武都叫你走呀

唔撚得

個地勢咁撚差

走！

冇人中計啊

依家係成班行完攰坐低抖下咋

到底你哋明唔撚明？

依家先五點你屌人走做乜鬼

Minimum charge

係現場快叫人走 聽日仲要機場

攻入去立法會同政總都冇撚用啦
班狗前前後後等水魚上

繼續shopping玩Pokémon GO

連登Server 不穩定

去銅鑼灣食飯啦
金鐘無嘢食㗎

開咗海棉槍 催淚彈 開左水車嚟咗

政總出左水炮

你平行時空？
出撚晒tg水炮車見唔到？

西灣河好撚多警車出緊嚟呀小心呀

快d走阿,返屋企/cwb繼續shopping

[quote]去銅鑼灣食飯啦
金鐘無嘢食㗎[

走，唔好戀戰，好多鬼

唔係 be water 咩？水炮車出埋都留夏慤道做乜？

Ddos中 之後拉人

金鐘即時
水炮車開左炮
全部記者濕晒

已噴顏色水劑

北角差館附近狗列陣

藍水炮

記者應該全身都系

顏色水已出

1752 顏色水

走

快d走

走啊！今晚最危險

行街only

中伏 夏慤道可以任射水炮

拉埋銅鑼灣遊客玩顏色

仆街 垃圾中共搞到個網慢到抽筋

著藍色衣服或藍色雨衣

小心呀 行完街就走啦

走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走

陸上槍盾部隊行緊過黎 小心包圍 預番走動位置
金鐘醒水

[顏色水處理方法]梳打粉+水抹走，唔使驚！

快d散啦!!!!

已經由交易廣場過緊黎。
走走走

話我冷氣軍師都係咁話
走啦，唔好送頭
be water

成班狗過緊嚟包抄！

啱啱cwb有幾個靚妹係咁叫人去金鐘

好撚多狗呀 走呀

快走啦
中環好多人去金鍾

我求下你地走啦

唔係end game快走啦。

又搬水碼

零拘捕呀手足

快走
唔好俾人包抄

快d一齊走 好危險

陸上槍盾部隊行緊過黎 小心包圍 預番走動位置
金鐘醒水

台埋著火個條on9即走啦

推推推

中環大會堂對出大量防暴狗,超過200

金鐘輸過太多次，轉場

樓主屋企冷氣開緊幾度？

Hi p 牌

推呀

萬事小心

快走!! 勁多狗

走啊 仆街

今日自最需要be water!!!!
今日真係好危險！！

其實報晒料幾十架警車黎緊， 仲唔走係咩心態？

中環大會堂對出大量防暴狗，仲要往中環軍營 和政總方向推進

走 唔好戀戰 慢慢打 10月1送大禮

推！

玩陣好喇，留番十一至同佢哋大玩特玩。

聽日先玩

我而家同你老母一戰緊

快走 黑警中環過緊黎

包抄呀屌

勇武小心啊

p 牌仔警犬屌你老母

真心走

nowTV影住幾百狗喺中環大會堂上緊夏慤道天橋

走你老母咩 鬼睇到連登
你係到叫有撚用咩
不如支持下佢地啦

臭既

小心呀 行完街 shopping 完就走啦

唔好戀戰
無謂送頭

Tui

快啲走啦 唔好戀戰

走呀!! 好多狗喺軍營!!

[size=4快 !! 走走走 !!!

中環好多防暴

去緊金鍾[/size=4]

地鐵買定飛！

好多狗過緊嚟

顏色水處理方法→指甲油/橄欖油！！！！

走你老母呀

對峙
防暴上裝
TG
速龍拉人
六月打到九月都仲係重複又重複送頭

包抄呀頂 灣仔同中環包抄金鐘呀
走呀

收皮la

留意附近有冇直升機 頭先政總開戰之前有幾架直升機同時低飛 之後就放tg

灣仔去政總

過去飲雞尾酒

磨爛席派主場 無理佢地啦
叫左唔走仲可以點?

屌你咩
留係到俾人拉？

你話呀？

幫推

走走走 !!!

中環好多防暴

去緊金鍾

啱
所以走你老豆囉

唔好戀戰
走呀

be water

唔好落單啊

完全係將軍澳瀨尿隻色

勿送頭

BE WATER PLZ

要人 幫手

你班仆街仲叫人走

番屋企沖涼
梳打粉
接放學

不被捕呀手足

on 9

走啦 一齊去機場

走啦, 比人圍呀!!!

啱呀唔關我事
但係唔好再話咩檢討
檢完都咁撚樣

快走 be water呀

唔走唔會衝？

警總出人

比人圍呀 on 9

夠鐘落街食飯啦街坊

幫你老母,又推人去死

Rb已拆

返銅鑼灣行街

收撚皮啦港豬

醒啦

好多防暴係警總出發，左右包抄，小心

笑撚咗
講撚到你唔衝啲狗就唔會衝咁

pish

唔好去

水炮車正駛向中區

退得 大家返屋企睇波
901

睇路呀

警總出動
準備要圍堵啦!!!

聽日仲有機場

金鐘快退

走啦 今日唔係最後

大家翻屋企啦

唔好送頭啊

不被捕啊手足們！

包抄呀！走呀！

留夏慤做乜啊，條路咁闊，俾架水炮車睇住黎食啦

行快啲啦，仲慢慢行

夏慤道情意結咩

狗到齊！！

聽日機場見呀 不被捕

咪撚理個p牌仔啦

清洗顏色水可以用梳打粉加水係染色位置向同一方向抹，千祈唔好來回，最佳效果用酒精濕紙巾抹。（from外國經驗）

屌你自己咪又係冷氣軍師

快退

Be water

不被捕！

不被捕

肯走未

包抄啊，快d走啦

關咩事 啲人一到佢地就放彈啦屌

小心金鐘包抄丫

長期戰啊！ 保留實力最重要！ 比你地贏左一兩場，但傷亡慘重。長遠落去又點贏啊？

走啦，比人包緊

走啦，係海皮包叉呀

包抄呀

推 唔走無得走
已經3面死路

嗰邊都冇街行！ 快啲去第二度行街啦

今次有顏色記認，所以要儘快換衫，不要戀戰。

已被包抄

其實想點撚樣

全世界開遮，室內都開遮行
保護有顏色水既手足
地鐵，商場，所有路
全部開遮行
遮住自己個樣

政總後面嗰間之前有冇嘅和理非有一部分已經走咗 請勇武冷靜思考何時離去 我會尊重和支持你嘅決定 一定要記住之後嘅抗爭我地香港人都好需要你 如勇武見到呢個cm 唔該同前線傾一個決定

走啦，仲留

攻又冇野攻，今日只要係表現出而家冇人驚佢大搜捕就得，
唔好再俾人拉就得

聽日仲有春袋要錫
be water

小心

請仔細衡量輕重，我們尊重前綫決定。可以轉場。

轉場啦，一定有班鬼死都唔走

Up

兩邊夾攻，走喇
個位置比沙田更差

標題不完善，要改善，做法可接受

開始三邊包抄喇 睇時間走呀

打持久戰呀！
今日撚完狗就閃啦．

真係走啦 太少人啦 比人包就捉曬⋯⋯

丟汽油彈 d人好假 明明一堆警察係度都丟空地

上天橋係有地理優勢打狗 但睇住退路wo喂

係現場未必知被包抄，到知嗰陣已經好近係tg盡講

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

係，班狗已經包抄咗

走走走

夏慤道究竟有咩魔力，次次發夢都會係個度開戰，明明唔關事都會行過去
然後又一定會係個度打陣地戰，之後又你追我跑

坐？你又點知d狗嘅策略
佢地部署好曬要包抄
到你發覺佢地要捉人嗰時
已經太遲
你可以走去邊？
因為唔想手足送頭
先至會開聲屌囉好唔好？

唔好留係呢個位太耐呀 班狗唔係唔做野 係一唔封緊路呀！！

兩面包抄

準備檢討啦
次撚次都係咁

每次都係比人部處好晒， 打到頭破血流， 捉幾十人先收手

出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！

仲要上天橋死梗，俾狗封兩邊唔通跳橋咩

扔得好撚開心喎ching

屋企要人

OK唔好走

幫推一下

同埋個度得咗少勇武，
隨時全軍覆沒

屌你老母， 今晚你地贏到D咩呀？ 散水啦！ 一夜比你返中共盤咩？

勇武好似上風
呢個時候散就好睇!
不被捕啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

炮台山地鐵站對出有警車佈防。 已fc

今日捉一百個以上

閃啦

打狗緊要啲

請散水

唔好唔記得直升機

九月一 機場見

九月一 機場見

不割蓆 不分化 多謝手足

唔只係轉場，係屋企要人

收皮喇

閱

金鐘散晒喇

係呀
去咗中環

屋企要人
警嫂要淫

係呀仲要慶祝國慶

今日玩夠，屋企要人

其實係咪唔想走

其實可唔可以唔好
次次等到有人被捕先走

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

走啦
可唔可以唔好
又去第二度set rb
不斷loop

金鐘就走撚咗啦
灣仔放完火
爭取到時間就走啦